大波驊做左D咩得罪東方 搞到成撚日比東方狙擊

數忠誠既廢物有排都未數到佢下話 東方係度亂點名話田飛龍講佢

講還講

包庇黎智英
好似係

做戲

叛逃大不列顛失敗

知唔知點樣最侮辱大波驊?

擺佢喺男極圈

藍屍眼中唔釘死(未釘死)泛民本土就係死罪
好似之前有一日個頭版係話国安法無料到

勇於批鬥嘛

數臭林鄭班馬幫689助選嘛

建制入面有邊個唔係忠誠既廢物

之前肥佬黎同東網記者單嘢嘛

擔得馬老闆唔夠疏乎

東方方丈開左呢段片，出哂火啦。

連登都有人j ，男極圈班阿叔唔會放過。

自從白粉報老細返唔到嚟香港之後，律政司就成為咗東方狙擊目標之一

波太大掛

條屍返左來

方向報最憎嘅四人幫:
777、三耳、陳肇恥同大波驊

因為當年肥佬黎佔中嗰陣兇鳩東方記者
東方要求律政司拉鳩肥佬黎
但係律政司拖住唔做嘢
開頭東方用公司名義跟進俾人耍走咗
後尾記者自己用受害人身份再追
一樣係咁拖
所以咬住唔放到今日

唔係仲有消防同因航

白粉報唔講原因